【警世】你以為小英贏緊？睇下韓國瑜點贏到開巷

當個個以為一國兩制會幫小英連任
其實韓國瑜係一個地方贏小英車尾燈都見唔到

嗰個就係 曝光率

有好多人已經講過蔡英文施政嘅不足
加上台灣唔係咁多人熱衷政治
國民黨係老一輩嘅動員力
新世代對共產黨冇咁仇視或者「台豬」
以上種種都係重要因素
但係有一點可能好多人都會忽視
亦都係點解侵侵等狂人政治可以興起

《紙牌屋》入面有句對白係咁嘅

政治淪為一場表演
最入戲的狂人將獲勝利

以下係侵嘅曝光率同支持度對比

可以見到就算佢做嘅野幾癲
幾多人唔like佢
但係只要曝光多左 多左人認識佢
反對佢嘅多左
支持佢嘅亦都會多左 亦會更忠心

而呢個係台灣2019年係台灣曝光率最高嘅人
韓國瑜

當然侵同韓國瑜嘅能力同魄力都差幾遠
但係加埋台灣嘅政治、社會背景
政治明星效應 理性時代之死下
韓國瑜絕對有可能會贏
仲未計中共會盡一切方法干預

你可能會覺得韓國瑜嘅曝光都係負面野
但係台灣人可能唔係咁諗
小英上任後同中共關係變差
經濟都唔係特別好
台灣好多地方都想發展 想賺大錢
而韓國瑜講嘅發大財
正正係好多台灣人渴望嘅
而分分鐘因為佢舔共 係真係賺到人仔
對好多台灣人黎講 係個好大嘅誘因

而且選舉往往最重要嘅係中間選民
當全世界都嘲笑攻擊韓國瑜
韓國瑜變成弱者 其他人成為壞人
冇政治立場嘅中間選民就會憑感覺
幫助弱勢嘅一方

所以，台灣人看到的話，1/11一定要出來投票！！

要投一個真正為台灣好的總統，而非到中聯辦談一國兩制的水果商人。

小弟才疏學淺 只可以好簡單咁概括講個情況
而以上所有內容都係呢條片嘅文字版
有興趣了解多啲可以入去睇睇

呢個超粒方講影評講時事 仲有為香港出過聲
有時間可以入去支持下 推上熱門
等台灣朋友有啲危機意識

今日香港，明日台灣！

光復香港，時代革命！

香港獨立，唯一出路！

成立工會，組織罷工！

自推

正經po求推

台灣人咁都選錯抵死

其實香港民智算高
區議會得票比都係六四

台灣人民智同政治參與低好多
揀親共都唔係冇可能

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

香港人民智一定衰過台灣
比普選香港人都會選到林奠葉瘤

唔會揀呢兩個嘅
不過會揀曾俊華溫水煮蛙囉

真？打機最近見到幾多台仔話會想畀次機會共產黨喎

當年特首跑馬仔
做街訪有條垃圾後生話支持林鄭,因為大家係教徒
中產傾向支持林奠係因為咩有政府工作經驗

咪鬼抵賴

提外話 究竟高雄可能點發大財
高雄人係想發咩財
去過一次高雄真係請我都唔會再去

以樓主logic
如果err errsir係政治人物選總統同鄺仔打會贏到傻因為曝光率夠高

台灣人要死唔通唔比佢地死咩

幫手推

推

留意台灣新聞就知，韓國瑜只不過係一個市長，但話題性，曝光率係高過總統，日日都會見到佢出現係報紙

你是看過超立方的影片然後開post嗎？

台灣後生係口投族
因為台灣要回鄉投票, 唔同香港人20分鐘內點都去到,大把後生讀書做野唔係鄉下

我接觸嘅台灣人
都話而家中美貿易戰
仲癡大陸真係戇鳩鳩

但係嗰啲係高知識分子
投韓國瑜嗰啲都係農民，外省人

講過好多次選舉就係鬥搶中間派既遊戲
因為藍綠鐵票係唔會轉立場

香港影響到台灣幾多要睇台灣民智
要知道未有反送中韓國瑜可以話贏硬

Push

講到尾咪台灣好多傻既投比曝光率高既人囉。香港依家民智點睇都高過台灣，起碼唔會走去投個親中既人出來。
仲有台灣好撚鍾意攞侵侵來講，但係根本唔同既係侵侵係美國優先政策，而韓國魚係賣台呢。政治從來都唔係單單睇佢講咩，而係做咩來判斷。所以其實到時小英輸左都唔奇，但唔係因為咩狂人政治，而係台灣人蠢囉。

港大民意研究顯示，反對曾俊華做特首只有約7%，而反對林鄭卻逾四成。嶺南大學公共管治研究部調查顯示，52.2%支持曾俊華，25.1%支持林鄭。

注意個呢類民調係逼市民三選一 所以其實只係三害取其輕
唔代表香港人有真選舉後依然會揀呢三個人

香港人有真普選就唔會揀呢幾件垃圾啦

超立方雖然係本地人
但我覺得佢用侵同脫歐比有d唔同

因為韓國瑜係有往績可尋
高雄市長選舉就係一次脫歐
之後韓生政績大家看在眼裡
今次總統選舉應該係第二次公投
而脫歐係投完d國民先知伏話要再投過
咁台灣中間派會唔會咁蠢中第二伏？
要睇民智

connect館長,叫台灣fd 1月11回家投票

反滲透法過關! 王定宇對館長的承諾說到做到讓館長佩服又感動。/ 館長接受香港人訪問: 一起替香港人加油!

睇左頭幾行就想問你係咪超粒方本人

樓主講野都有道理 港豬少接觸政治 唔識鄺仔都唔奇 但erersir 經常上新聞電視 下意識都會選個自己認為比較熟既人 如果台豬比例係佔大多數 好可能發生呢個情況

葉傲don't 曝光率高過陳辛維

同香港一樣 冷氣 得把口推前線去死

小英唔會係穩贏但都唔會係輸到仆街，唔好淨係睇完超立方既片就算，事實上佢都係想要人返去投票因為台灣人知道有好多年長既人都可能會投韓。
超立方又好阿滴又好都係用梗佢地既影響力去呼籲所有年輕人返去投票，其實依家台灣大選真係55波，好難估

台灣人有選票 咁都可以選撚錯都我地都冇辦法

韓國瑜賊眉賊眼，一定係惡共走狗！

比左次機會台灣就無下次啦

呢啲就係真·唔了解支共

就算分析人口結構,台灣老人化現象係嚴重,而呢班人係韓粉佔上風

上水應該重兵, 勇武去其他區開花

發大財=有黨撐腰

俾機會係咩機會，統治機會？
人地擺明要收台灣喎

有人唔識鄺神

高雄一直以南都自居

無辦法喎台灣咁多中資媒體

台灣發大財
呢民主黨貪污了多少國產
蔡 係即時沒否應

唔係的
你係台灣撈科企,it去大陸撈人工好易開*2-3
youtuber大把咬大陸水的仆街
先前仲有台灣藝人去大陸撈過勞死,拍大陸一集等於台灣撈幾個月

大把人為錢賣台

然後農民就好撚容易比佢呃

小英要多謝香港

上ptt講 香港人大部份都無投票權

結論：會

好彩我識好多台灣朋友都會返屋企投票

咪以為台灣人白癡！

如果最後投到個親共既人
我除左講句抵撚死都無咩好講

果班邪教係點都一定投韓

所以真係想像唔到話台灣人民智高

錢 > 命

香港傳媒報黑警開車撞人引致人踩人係壓case
特別星島,商業賤台

如果台灣染紅, 香港國際文宣會死一半

政治參與度方面年輕人超低
前排街頭訪問，好多連幾時選都唔知

班人的盤算係我賣20年都發q左可以全家走人
工賊會就係呢種心態

我地連登呢個圈就一定個個都識
但係其他年齡層不問世事既人可能真係唔識
所以曝光率呢樣嘢好大程度上會左右中立派既選票
樓主講嘅嘢同po超立方嗰係片有少少涉及agenda setting 呢個概念
啫係媒體曝光率會影響大選

無惡意
想問吓點比較到香港同台灣嘅民智
人地台灣有普選總統經驗, 我地立法會都仲有功能組別
唔係今年革命會區選會成功？上次連何妖都選到真係睇唔到民智係邊
當然今年之後民智會升係好事

20年今日唔知聽日事

冇咗台灣 香港就少個盟友
世界亦少一片自由土地
台灣加油

唔信你問下港豬囉
我個港豬朋友就一定唔識鄺俊宇

所以魚咪本來贏硬

因為我以前係港豬我都識

都唔明香港人點解咁自大睇唔起台灣人
人地後生一輩都已經100% degree grad
香港每年引入大量低智貧窮支那人
拉返平均 大家根本差不多

你話後生一代冇咁仇共又係以偏概全
平時有留意台灣民情就知後生最恐共同反韓國瑜
反而年紀大個班會想兩岸統一
絕大部份所有人年紀大既華人都有大統一情意結
不論台港

你話台灣人政治參與度低
其實人地投票率一向高過香港
除咗上一次66% 台灣總統選舉投票率從未低過70%
香港今年先第一次破七

講咁多 希望香港人多啲認識台灣 唔好咁自大
有時響utube見到啲港人成日用前輩姿態教人政治
真係笑撚咗 唔怪得台灣人唔中意香港人

唔認同
台灣人其實好有政治意識

胡官冇人揀

真 Be humble
唔好做支那人

真係估唔撚到我一直以為台仔當佢戇鳩仔咁笑
而家去到終於識驚

好似當初我仲讀緊書嗰陣都諗唔到特朗普真係會贏

關香港咩事

何君堯曝光率都唔差
其實最後都係睇當地不同政治傾向的投票率
即係1.支持比率2.投票比率
應該唔可單純以曝光率作準？

我哋都控制唔到 ，韓咁on9 都選都冇辦法

pish

睇完超立方條片
再對比返藍絲同埋啲狗嘅對話
佢哋背後應該有支那勢力做心理操縱 令佢地覺得自己係受迫壓同不公既一方 從而變得死忠

廢老，有錢都得

推俾台灣朋友

超粒方高質

100% Degree grad代表咩？代表佢地教育制度有問題囉。台灣大學水平浮動大係眾所週知，佢地自己都笑，你派個小學生入去撞Mc都入到大學架。

其次就你估民情真係反共咩？一直以來都好似香港咁，咩兩岸友好，去飲喜茶玩抖音。冇香港係度做例子你估有幾多人被中共呃？

政治參與度又係鳩，多人投票代表參與度高冇錯，不過直到依家投票都係單純藍綠對峙。完全就係被帶風向既愚民係度投票咋嘛，完全唔係睇政見政績。每次藍綠對決，就係單純既意識形態鬥爭，對台灣政治上同民生上有咩幫助？

所以你好難怪香港人會對台灣分享政治既經歷，因為我地依家就係正正咁體驗緊中共既大話同埋受到佢地既迫害嘛。

美國咁撐民進黨，又賣咁多軍火送咁多軍官去受訓

會唔會比台灣落入國民黨 一個咁親共既人手入面？

哩條片好高質，推

依個真. 當時個個都估特朗普勝算低過希拉里

條友真係唔識 100% degree grad都要吹奏
台灣人本土都笑台灣大學就嚟多過大學生人數啦

另外 韓國瑜選到高雄市長己經係台灣有機會淪陷既最好證明啦
條友第一日己經派膠 政綱吹撚到天花龍鳳咁都有人投呀

根本韓國瑜個競選策略同TRUMP無異, 根本係台版特朗普
打經濟民生牌, 打反精英牌, 用口沒遮攔的方式去扮親民

認真 高麗魚好多die heart fans

台灣政治參與度低？

會唔會掉轉嚟講？

香港係今屆區選投票率較高咋

台灣上屆總統大選有千二三萬票 （選民總人數約千九萬）

台灣係普及教育

即使係南韓都有七成人讀過大學

香港仲係行緊精英制

普及教育令到多啲人有機會讀大學唔係壞事

台灣政治參與度低？唔撚係掛

我覺得高到好撚煩

利申：我人係台灣準備投票 全家都準備返嚟投

其實做做到乜野 台灣一人一票選總統
選民自己決定既

希望台灣人可以踢走條光頭五毛

聽過有台灣夫婦結咗婚先發現對方政見同自己相反

所以臨近選舉就冷戰

選舉完又好返

蔡英文上屆得票率係689萬票

識幾個香港長住嘅台灣人都特登返去投小英

以前班中年人投入高
年輕個班投入低

今屆台灣好似都催緊班年輕人出黎投

因為中美貿易戰 好多台商有番台灣 所以經濟都幾好 然後又有同美國買戰機 所以其實做得唔差 不過的確見到好多媒體都起到播韓國瑜

叫台灣人睇但po連登
是咪on9

其實韓國瑜當選既話只可以話台灣人民智未夠
條友做演員多過做官員

不過香港又無得選

台灣人要衝去自殺咪由得佢,始終係佢地自己決定

台灣多台豬

我相信台灣人接觸得世界多左
應該唔會好似以前咁信神信佛咁嚴重
以前d人話台灣唔理世界 其實睇蔡英文講野又唔係咁樣
反正蔡英文既表現好正常
同美日關係又唔係差
經濟又唔係話好差

覺唔覺得連登最近好多台灣大選post

隔岸議政好似自己有份選

香港黑警月殺230人或更多就無人問津

台灣人不知幾現實

Eg 大肚婆冒險去美國生仔

Eg 如果有外國人（尤其係歐美國家）放棄原先國國國藉直頭覺得人哋傻仔

班撚樣真係唔識架
成日笑鳩人100%入大學所以大學生=弱智
多d留意下世界發展好嗎？

睇完博恩夜夜秀韓國瑜個集 D Comments話對韓國瑜改觀希望唔係真啦

台灣加油呀

大學咩質素先得架大佬
間間都中學咁

之前睇博恩 同韓國瑜個條片
下面啲cm全部都係一面倒讚韓國瑜
加話要尊重 唔可以笑佢 wtf

我都覺得全民大學可以提升人民質素

其實身為香港人嘅我哋係做唔到d咩
你過去叫佢唔好投韓國瑜
佢哋：為什麼要聽一個外國人的？
你解釋完佢又：台灣不是香港，中國干預不到台灣

佢哋唔會明點解香港人仲緊張過佢哋，仲會覺得你好撚多事

韓國瑜真係極太量既MEME

屌你老母 為左選總統連自己個市都唔撚理
然後會有人信投佢可以發大財
我真係唔撚明
用佢同trump比 真係侮辱緊trump

其實台灣人投票率唔低
屆屆都有大量人口返去投票

叫小英增加曝光，味掛住玩貓

條友講大話係唔錯。政棍人才

推喔

有用post

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒都支下黃圈 免費同收費我都做
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

甴近平

老實講，好多台灣吃喝玩樂嗰啲連新聞都唔去睇唔了解政治冷解仲有好多，即係以之前香港未有大型政治運動爆發，議員個個淨係識毓民長毛，對社會既事都唔太想去理解，覺得顧好自己就算，公民意識唔算太高。

台灣其實暗地都仲有唔少人覺得少佢一票唔太影響結果，但係其實，參與投先會投入更多關注

就好似呢段，見到仲有唔少台灣人選擇視而不見

上咗水討論嗰啲基本上有堅定意向，所以要向搖擺不定甚或政治冷感既人大力宣傳投票重要性，係作為台灣公民應有責任，即使香港發生緊呢場政治風暴，佢地都未必去關心去了解，因為，佢地父母可能係韓粉類似香港既藍絲，係國民黨fans, 要叫醒未必可以一時三刻

始終年輕一代既台灣人一出世就已經進入民主進程步伐，覺得而家現有既生活係必然，安於現狀亦係一個選項，係一件正常不過既事，戒心都唔太高，有一種大愛包容既心

所以小英已經盡力搵哂班台灣youtuber補救下後生票。

推比台灣朋友睇

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

我識嘅台灣人個個都當佢笑話

覺得韓國瑜曝光高係因為中天嗰堆紅媒日日宣傳，其他媒體平衡咁報導，就形成依個情況。

但一個冇腦的人曝光得多只係自曝其短，一句「台胞」，再稱呼「習近平主席」，真係自爆。

買晒機票喇 英文總統 起碼有我一票

早兩日有個第一次去台灣玩既內地生去左十日由南玩到北，佢都話高雄好髒亂，玩唔夠三個鐘就直接提早去桃園.....

快d叫d台灣朋友去投票！！

話改觀個啲本身就係打手黎
睇過博恩個集 韓國瑜講野完全冇內容
純粹一條鳩up佬

所以我冇話間間大學質素都有保障喎

但係當香港只有少部份人可以讀大學嘅時候

你望吓班黑警嘅質素先啦

係打手都好D 驚到我呢

佢去咗邊區先

高雄電影節質素幾高

Eg 重播差利卓別靈嘅電影再配以現場嘅管弦樂

push

9估係車站附近D地方掛, 點知佢

侵侵起碼有講有咩施政 而且仲會有能力實現到
韓國瑜做咗一年市長 當初競選承諾都實現唔到
而且講啲總統施政 全部都係鳩UP 好難實現
真係唔明點解有咁多死忠盲撐

超粒方算係咁，呼籲罷睇花木蘭葉問

好撚多人好似樓主咁睇死台灣人
明明形勢大好就講到輸撚硬咁
謹慎係應該 但形勢大好就講到輸撚硬
台灣人睇到香港 覺醒左 就講到台灣人係台豬不理世事
咁如果蔡英文落後緊 咁你可以用咩形容 輸撚撚撚撚撚硬?
區選你都話可以激將法迫人去投
你依家激乜將 連登有幾多台灣選民
要激將就去ptt啦

完全歧視台灣人睇唔起人咁

唔通陳梓維曝光率高過葉共匪?

之前超粒方仲罷睇葉問

完全錯撚晒請問Trump做既嘢有幾癲？原來執法捉偷渡客係好癲，原來起邊境係好癲，睇黎你會係鍾意香港同支那冇邊境站。Trump贏係贏係佢講到啲貼地現實既社會問題，而且佢有提出方案解決，而且可行，宜家仲要做緊/做咗。而唔係你所謂既單單曝光率解釋晒，最核心既係佢政綱呀，美國唔係一人一票投㗎，佢贏選舉人咋，你以為果班人係on9淨係睇曝光率？

拉

樓主係弱智佢以為Trump冇政綱

咁想問Trump呢？美國係一人一票投到Trump出黎？Trump提既政綱同做既嘢好痴線？

推呀

何妖曝光率夠高啦
最後咪又係輸撚咗
根本無關係

瓊瑤《英雄──韓國瑜》

唔使咁激動嘅
我冇話全部 只係講會有呢個情況

對吖 我只是將片中內容完全轉做文字
方便大家睇

最尾有放到link

當年外界睇希拉利都以為形勢大好架
當然冇意攞呢啲人做比較
但係呢啲時勢謹慎啲好

我個人主觀係覺得台灣人嘅敏感度冇咁高
但係絕冇貶低佢地嘅意思
請你地唔好以偏概全

最後 係有台灣人會睇連登
亦有連登巴打有玩ppt 小弟冇
所以先將條片嘅重點打晒出黎
就算到時有人想搬過去都方便啲

咁選舉人係點選出黎？

高潮發大財

吊。係咪張沙紙掛住大學兩隻字就一定好過黑警阿咁

721831101111

Pish

推
兩首詩--三問

希拉利當年其實民調只領先唔超過5%
係好接近

何君妖夠多曝光

咁Trump邊度冇政綱，淨係曝光率高，佢幾時做過啲咩痴線嘢？

ummm你係咪精神分裂想嘈交嘈上腦
你邊隻眼見到我話侵冇政綱
由頭到尾都係得你自己係度以偏概全

高雄車站都真係舊舊地

通常啲人去駁二 鳳山 旗津 西子灣嗰啲就會靚啲囉

咁你講唔講到黑警求其一個好處出嚟啊

台灣警校同埋香港嘅黑警學堂兩回事嚟㗎

當然黑警做嘅嘢同學堂學嘅嘢都係兩回事啦

100% degree grad有咩問題？
高等教育唔係得一條路 香港以前行緊精英教育主義
最top既人先入到u
台灣就行普及高等教育 提升全民文化道德水平
而家香港完全行緊人地條舊路
你話台灣大學水平廢 台灣科研仲勁過香港
醫療體制亞洲第一 文創更加唔洗講
睇排名有用？睇結果最實際

小英16年選總統個陣已經係親美立場
朱立倫就親中 結果邊個贏？
香港人2019年突然政治意識大升就扮前輩
投票人數高咪等同政府參與 意識高囉
你理得人咩原因咩藍綠黨鬥
香港咪又係得建制派 建制b隊 4年前出既熱普城又係不成氣候 今年既選舉先係真正本土派抬頭
以前根本係超少數派
而家香港選舉都係意識形態之爭你講到香港真係選緊民生戰咁

我講咁多野就係叫香港人明明係受害者
你咪用返受害者姿態囉
你地又唔係 成日前輩姿態教台灣人做野
「我是香港人，台灣人千萬不要xxoo...我們正示範給你看」
「台灣人請努力，我們香港xxoo，你們台灣人也可以」
Youtube成日好撚多呢啲，啲台仔一見到嬲撚到
而家台灣普遍根本唔鐘意香港人
就係因為香港人真係好自大

樓主理台灣 實有人話你香港人無民主唔好咁多事 自大云云

台灣政治 佢哋自己投 選錯咪自己食返
香港人睇戲就得 有時候台灣人對外人評論太敏感

binc

輸到開巷

binbin有力

通街都係處2.0

周董不懂

樓主分析得幾好 要推

bin c

其實台灣無知國家排第三名
好多民智未開
希望台灣能夠不斷進步

咪信埋d content farm啦

唔好推啦樓主己經好慘咖啦嘛

鞭咩屍 叫大家小心啲有錯？

輸咗9條巷

恭喜小英 台灣人好波
香港人都要繼續努力

無錯，不過都係要鞭

咁有咩好鞭
推番啲有意義嘅po好過啦

一個二個又推番上熱門

樓主其實講得幾好，不過

破你燈